李家超：不排除立法監管傳媒 會搜證打擊宣揚「港獨」媒體

「港版國安法」條文涵蓋的範圍廣泛，其中規管媒體方面，港府可採取「必要措施」，包括加強指導、監督和管理。保安局局長李家超接受《大公報》專訪時稱，將參考外國對媒體的管理制度及懲治方法，在保障新聞自由時，不排除立法監管傳媒，明言「有啲公開宣揚『港獨』嘅媒體，我哋會搜集證據打擊」。

駛乜立丫
你話有罪咪有罪囉

芝麻化

獨媒

做傳媒=港獨

文匯大公行得最前 早十年已經宣揚緊港獨

扮咩立証

咁醒目嘅你，參考外國喎
講嚟聽吓咩國家？

押後選舉 , 跟手秒過大嶼填海同迫害傳媒法例

每次見到政府話參考外國做法就忍唔住笑
對自己有利就參考外國
又唔見參考外國既人權民主自由？
對自己冇利就話唔適合盲目跟外國做法
搬龍門世界第一

新聞自由呢

直接宣布傳媒姓黨啦 搞咁多小動作

遲下就不排除會禁止某網站

直情中國化好過啦

佢地會話美國都有
不過美國就係經國會嘅
香港就打橫黎
其實呢啲都講到口水乾

做到咁盡要一世留係大灣區了

條仆街以為自己係邊個

咁又係呀
而家記者都照拉
有咩分別

李家超自己做埋立法?

收皮啦

Next move

幾時殺到黎連登呀？

香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立香港獨立

搞咩佢依排成日出嚟佢老頂柒婆去咗邊

最驚你唔做

清算媒體後

對獨裁有好處咪參考 無好處咪唔理
right? 港共

oushhhhhh加速世界

幾時參考西方套民主制度

外國 = 北韓？

幾時拉tvb
佢地都成日播人講港毒
變相幫港毒做宣傳wor

外國=北韓

制裁支那走狗全家

我反而想問下香港有咩傳媒係宣揚香港獨立？
立場、蘋果全部都反對香港獨立，甚至話獨派係收共產黨錢做野既鬼
或者應該話黃絲本身既立場就係反對香港獨立

立法禁言係為咗保障新聞自由

立完法，新聞自由行穩致遠

新聞自由都冇埋
又再走一班外資

除副放屁

正喎，明面sell緊國安保障一國兩制，下面係咁打壓人權係咁加速，放都唔放喎

係咪好似支那咁，見到光時獨立旗要打格

加速主義好

香港獨立媒體網？

係外國host得唔得？雖然佢地聲稱自己可以管晒全宇宙，但係外國始終安全過香港

支持

新疆化

今次引用邊個外國

港獨之父做緊到國家領導人喎

又係李家超 自由權利不受影響你係咪當其他國家on9

唔準講唔準講呀
小學雞到

CLS

秦始皇

早幾年文匯大公成日講港獨

全部中共喉舌

自己立靶來打

第一刀?

賤撚到無倫

北韓 古巴等

參考689做法

香港 獨立媒體
香港獨立 媒體

佢實用第二種演繹

美國人有民主選舉

good

香港獨立媒體網 :

做啦

佢咁老都果頭近啦

香港獨立

保安局都幾撚忙，乜都要管

死太監

傳理系=港獨源頭

布隆迪
厄利垂亞
土庫曼

搬server去外國咪得，去外國捉呀笨

捉你啲人唔關server喺邊事

驚閪

想郁蘋果好耐啦 , 扮乜𨶙啫

蘋果立場

黎緊一年好大機會做 小心

開到明講明要做死香港獨立媒體網
屌你老無

加速啦喂

佢捱唔捱到去下年

將參考外國對媒體的管理制度及懲治方法

參佢老味考咩 同一個方法支那學左用出黎都係壞事

公公